死火！唔寄得寄報稅報！求救

我填好左放埋一邊，以爲寄左原來未寄，之後有一封叫交罰款既信又比呀媽放係堆雜物度，今時今日執屋先見到！
隔左咁耐，求情信有無用？同埋出入境有無事架？
點算

報稅表

逃稅 洗定屎忽

自首啦
判輕d

下世小心啲

可以打封求情信去俾稅局
作得好睇會原諒你

未收到法庭信咪啦啦聲寄番稅局先, 真係收到法庭信你都可以寫求情信交去稅局睇下佢接唔接受

第一次通常求情會放過你

btw....屌你我稅都交埋你連報稅表都未交

之前試過唔記得幫老細報稅
之後收信話罰錢
跟住寫左封求情信上去就冇事